沙中線幾個站係正屯馬線中間，到時仲有位坐？

雖然今時今日搭地鐵冇位坐是常識
但總希望總站都會有位坐
你老味比咁多錢起沙中線
竟然貫通屯門線同馬鞍山線？
鄧揸呢條線個d司機慘
美其名等人唔洗轉車
實在想省一筆錢

司機係緊急時間先要操作

佢渣條長線仲方便，唔洗換車慢慢玩手機

車程幾耐
由大圍企到屯門都幾撚攰

一定要總站先有位坐咩

有得揀一定搭巴士

咁又唔會，紅磡 鑽石山 美孚 尖東 大圍一定多人落車，點會企足全程咁戅鳩啊？

一定有